[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1112)

史路

慢慢慢SLOW

慢到

Fucking slow

slow

咁slow 都無波入

無光棍就入得波
開半大thx

半大針

射左幾次門先開到

通常禁屌都唔入就...

負

客班後衛比人任扭

頂撚住

負得正

仲有成個幾鐘要頂

仲贏緊球半

書包又係下盤？

主夠唔夠體力呀

連登半大黨燈到中東波都平場窿窿

主和主客ok？

主能夠

10射4中 0入

快撚啲半大

你地咁早叫jump真係完全冇理過上盤感受

射極唔入
放棄了

又要解扑先搵到po

乜完左半場啦？

多謝你解block！

我好似燈死咗上盤

未開波

和波最好

笑死

針

+1

on99

頂住牙

勢似針

2:2ok?

半大針了

半場1:1 全場2:2

屌我岩岩都解左 條殺麻7煩

主10號好戲

批准

屌你入波未

搵阿梅上呀

希望可以脫貧

四寶針

有即場就好 一定入主fg
勁撚到

Ok,客先2,心血少

補多條半大算

多謝亲解block

禁屌唔入

好難滿足到大家

主隊唔入乜乜乜

四寶 半大全大客盤中哂
我戒J一個月

開到半大抽2派我100，頭五抽。

[url]AIK 10000%同路[/url]

lm

天狼不鳥

Lm

屌 用錯左

有人照lm 笑了

半大全大都jump

莊左月巴窗奴未？

屌你我個半大

上盤針

因為我都買左半大

收錢

半大只需10分鐘

好快客會連入2粒

有無link

主入唔到就比客入啦屌

上下盤針 半大 四寶針

CASHED

半大唔洗...

唔明點解會買半大 客隊一定放大巴

半2:0 全2:2 就得

包緊頭

Six佢老鼠

Aik要得過？

無錯

笑4

其實半0:2 都得
咁會開心少少

AIK主場近10場8W2D

要

屌尋日唔夠瞓去捐血 依家暈撚到

禁屌都入唔到通常下半場都入唔到

訓啦柒頭

受讓盤同路

白撚痴
事後孔明呀？

爺爺被扑

好多人解翻我block thx

唔明點解會買輸果隊

半細半主 仲唔出黎gel

你又買左幾多半細？

同大家屌埋呢場先
上得船中出好唔要得

48分鐘定律

我都係去訓住jump算啦
半大無眼睇

回帶了
扑ED

已經無出水好耐 條友串77話自己中頭獎 真係想睇睇

我已經租咗旅遊巴 直到ifc 半大全大四寶 上下盤巴打都可以上車喇

完全封鎖ed

仲賤撚過事後狗

補左飛
轉頭黎

Gun

賽前有人入左半細？

屌你老母主入唔到比人入啦

月巴幾時出返水

12射0入

Diu 以為做乜唔開 post， 原來 block 鳩咗佢

主都未入點gel

主唔入客入?

Approved

可以

支持

唔明點解乜乜乜
咁撚叻事前又唔出聲

Ok ，救半大

Ok

入夠2粒

就咁話啦

食口煙對罐+C先
好撚wing

一早講左lah

岩聽

唔覺眼

買左$100搏大霧

屌你主隊個10號打假波？

Small potato你地睇唔到我

咁都唔入

你個100殺左好多錢

半大黨滅黨 第一關就斷

有2.97水 成日覺得有咩可能半場入唔到一球

ifc了

主隊角球2 : 0 , 客針

G chi

小戶無人留意 長毛巴唔好嬲

半大黨頭場滅黨率高達90個巴仙

我今日入馬會，佢推介頭場入球大

點解冇#147留言

跟住美斯先

有bug

屌你無撚嬲到

係100%針

半大黨幾時先可以出人頭地

好仆街

feel到球證買左客

燈神今晚買咩

長追馬會對家係咪可以上樓

我屌...

擺明

巴打有運又檢5小

WHO
捉出黎彈春袋

仲未入波 下盤穩了

半細完下半就456 已經中過幾次伏

角又冇 波又唔入 咪踢啦 晒時間

屌你
半大輸唔緊要
全大都無埋先想死

聽日入多廿蚊再玩

四寶g g

好彩岩岩1100 買唔倒

主唔入就俾人入啦

奇跡半主ok?

人生有一半輸嘅錢都係買半大
依家唔買半大了

下半場又要456 逼害半大黨

一打開個bet365, 嚇到即刻熄番
下盤危殆中

馬會頭場入球大

又入2m

劇本0:2 夠鐘了

力頂全場 唔好殺我半大又殺下盤

條4x1飛

馬會賽前分析
入球大
主隊有能力淨勝兩球
我屌

唔好gel

之前羊咁多唔洗驚啦 我輸埋唔玩啦

嚇根xaik要了
串埋佢

唔係最少100咩

死狗會

想喊

可唔可以整個75分鐘入球大細啊

客隊頂住吖

點解今日無人玩咩必勝乜7

咁入兩百

AIK 都有人買？
主場不敗讓平半伏到西咁

我都遇過呢個問題

平半?

客入

崖到就客不敗？

一睇比人禁屌到咁，都係唔撚睇啦

好GAY

48分鐘客入

相認post

見好就收

仲要咁高水 感覺好伏

客隊入一粒輸半啦好麻

係逼害半大定律

係半0 48入波

WANT G

兩日後提返200k走

初盤

好似有廿蚊同五十

掛住航母了

主入到一粒就會大 入唔到就會細

你講主入？

迷信:
AIK個場係孖寶場次

Skip 了

半大

客一失波就要搶客入

拎到200K派你20K

一粒都唔入又係難啲大既

1／1.5

呢個m我l硬

主隊半場屌到冇力

集氣

我而定連whatsapp 震都會以為係90' 震 心跳加速 係咪要戒賭

同意 一旦主隊入到 又到客去追

絕殺半細機會黎啦

半大又豬

毛哥上次係咪100cash 左成十幾皮

Del 90’

聽日等我入錢前
作個法先

下半場nba, ok ?

1/1.5都死 食蕉啦屌

主隊好撚廢

半大黨又jump

客快屌

最後埋單
65K

半大黨成員 與我共舞 爽呀

主[-0.5/-1]@2.20 好撚高水

上得車 周瑜巴架雙層巴士呢

睇黎個球證都跟左美巴

主好似冇乜火咁

上盤應該收皮 客隊大巴重泊得好過獌

有為數不少之半大黨員預先跳出ifc

Jump

可以教選擇要乜通知

時呢

反cup4寶jump

半0-0全2-0都收貨

我係最前

仲有下半場要頂

半大黨 四寶黨 Right now

個10號好撚坑🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

冇了
全大收皮

買左主都覺得冇可能贏到

半0全456 OK?

仲有個全大
不過3.5

下半 0:4

迪加半大冇輸

岩岩完左

唉 今日買咩豬咩

唔好呀

睇完上半 我落旺角睇人踢仲撚好睇

半大已死 力頂全場

主針

你躝啦
唔撚好搵返上年個啲黎覆？
屌你老母臭閪都戇撚鳩鳩

頂實

本來想買半0:0 但得3.1
半0.5/1 細都2.97
半0:0真係搞鬼買

90分鐘平安鐘系列

買少少唔肉赤

部份半大黨於馬會內咆吼

針得好爽

買半主想打死佢

柏祖：客~~~

唔敢買aik 個盤好蠱惑

馬會：cashed

仲要孖寶場

其實馬會係咪知個結果，然後推介對家出黎

美斯 急 有野搵你

下半全大ok嗎

馬會好撚古惑

Aik 好似傷主力？

無買aia?

3場1:00都推主 仆街了

針定先

夠膽你就同我0 0完場

But it's time to face the truth

唔好阿

有冇巴打買咗 0 0波膽 幾多倍

就開個0 0比你

咁耐唔見一鋪蛇 應該都扑左條傻仔

樓上有巴打話3.x

我已經幫你約左法正

咁低

半場0:0下話
全場咁少

扑晒d廢話加密撚，成個post順眼晒

14

屌係喎
Sor睇錯

想要玲玲
拎啲銀紙掃佢對LIN頭

睇錯 3.x係半00

寧願比客隊炒456
0:0輸上盤真係慘過狗

真心輸半不如輸哂佢

邊個話上盤100%

成全你

梁國雄議員 請你冷靜

呢啲濕鳩波通常都補時絕殺1:0食哂兩邊

下盤GEL?

識啲嘢

一一半盤真係好鳩

下半456

梁國員已完 請你冷靜

我一鋪蛇fans

下盤45678910

好驚下半場秒入

48分鐘

一定會 客入 我深信

gchi

全大

玲玲啲銀紙多過你 無接客了

等AIK轉平半算

大家預左下半主入一球妹到完場出線 細波

全同半

主唔入下一句係咩

Aik往績明明好好 點解會咁高水

派錢

里昂 斯巴達 廢撚 全部上盤低水 結果

半大號
美巴1點會唔會出水

大家準備好48分鐘入波未

唔洗諗咁多 馬會就是係博你諗做咩咁高水之後買下盤

有無人有少林足球gif

通常高水先輕鬆開出

客快入

呢位會然好似有D慧根

好熱鬧

岩 睇岩就入算 估太多都無用

樓主！

我覺得黑根仲估惑

雲+

点牙大胃

好挽

客波皮都掂唔到

似和
Aik 就食唔哂半一

又挽賓周
喱排賭成點

aik半格應該ok

一早買左AIK shit

瑞超再爆假波案，瑞典足協周四喺哥登堡主場對AIK蘇納的瑞超聯賽賽前，發現一名AIK蘇納球員收受賄賂，有意喺比賽中以差劣表現而令AIK輸波，足協即時取消呢場比賽，馬會足智彩亦已宣佈球賽無效，所有投注退款。

有打假經驗
所以信盤路同飛數最好

主隊角球大炒6-0

大熱高水先係贏錢既機會

唔敢賭瑞超 俾人捉左出黎

主射門大炒14-1

打假可以宣布無效？

呢排幾好賭

主射咁多把柒 唔撚入就比客入啦你老母

有邊d係主力？

果陣未踢 跟住補賽

輸到仆街😭😭😭😭😭😭

好多後備?

係喎睇漏左sor

Aik多後備

喱場之後無賭過瑞超 墨西哥仲好賭

個陣未開賽
賽前爆出黎即刻取消

墨閪最撚仆街 除左托盧卡

之前成日係日記po 留名
係咪過黎波po玩了？

有排先世杯喎

手球都冇12m

亞假

黑哨

英超隊d主力都留力世界盃！

邊隊手球

停一停先囉
或者跟下你啲旺既谷友
你個excel未整好咩

球證睇到都唔比 似買左客隊

唔撚跑嘅裁判

琴日對面兩紅仲ng 就殺左一班 墨超無唔假 韓假都係

托盧卡前一場90分鐘輸兩球

下盤表示禁爆左幾個平安鐘了

Ho ball

我之前都有兩邊玩

不如直接比客隊入一球啦

樓G

久守就⋯⋯⋯

輸半當贏

呢場都肯定係假波 都唔撚係踢既兩隊
客盤好放心

力頂呀客

你咪好跟囉xx半大全大 又收錢
個excel喱排加緊澳彩同皇冠啲data
run多排再賭

今場係鏝對哈德斯嘅翻版

你係咪掛住打機連日記同心事台都唔理

好耐無見

掛住你

喱排無打機喇 post就自從開左谷就棄左

一鋪蛇度下場未

卡爾馬ok? 天狼星好似好垃圾

柏斯唔入畀人入
我想紅一紅佢

今日開番post 但始終做唔番之前咁 放棄了

客隊觸球次數最多會唔會係龍門

單野幾耐之前架？

天狼星近4場都係對最勁果幾隊 輸都正常

聚埋一齊鳩up都好嘅

之後有機會再開

做戲咁做假到

到時要跟實你

同上場索柏阿漢個劇本應該一樣 90分鐘比個12m主

客ok?

17年

兩隊傻鳩係中場妹下妹下

做乜開返po
見ky好似有keep開

今晚信多最後一次富咸
買完訓

全大jumped

主屌打唔入 就會俾客偷到雞了

主隊可唔可以五犯離場

細波收錢了

1 0

1:0

2017年3月定5月

比佢伏左幾次 唔敢買

信左兩獲 又話爭上班 又附加賽 班友明顯想留係英甲威

世界波

下盤針了

艾查會攻返

1-0「

踢得咁撚差都入到波

針得

Goal

jump la

準備1:0妹到完場

光速1:2

咪講客套野dllm

屌 下盤點搞

大波又針 客又針

客1攻係咩玩法

跨國操控 7000億元假波

歐洲刑警指○八年至一一年間，全球有六百八十多場球賽涉造假，其中三百八十場賽事於歐洲舉行，包括歐聯和世界盃外圍賽，而陳與多宗疑造假賽事有關。

意大利檢控當局亦發現陳於該段時期，透過賄賂球員、球證和球會成員，操控當地多場球賽。早於前年十一月，意國當局已通緝陳，並列為假波案頭號疑犯。至今年五月，匈牙利當局亦向陳和另外四十四人發出國際通緝令。

佩魯馬爾指，陳每場以約六百萬至八百萬港元賄賂球員，但他所賺的遠超此數。假波集團每場意乙賽事所收的投注額約四千萬至六千萬港元，意甲更達一億至一億五千萬港元。

下世都係去踢波了，上一隊人工低都起碼有人比錢我打假，咁又收幾百萬

兩邊一齊456對面啦

快啲NBA啦 客隊局攻了

重有半格

高！！

主場咁撚多球迷睇主隊鳩下鳩下

冰封入球

仲贏緊半

痴撚線個主場多人到

想見番啲舊朋友嘛

請主隊立即入多球

主 gel 定頭 收錢 2:0完場 開埋-1

我贏半夠

主盤cashed!!!!!!

美斯巴準備做野啦

食屎啦 gelgelgel

88

Ching是咪有谷

通常個天唔會比 收晒伙全格

大力gel

super算啦

反手gel格

主1-0, 客都要輸, 冇巴士泊了

冰封!!!!

搞乜撚野唔撚攻呀 係到守

見到呢到就放心了

Super

阿聯酋佬立即入波

89分鐘 客入
1-1完 ok?

要nba了

真係想跟 開始懶到唔想度波

球探條直播LINK 開唔到, FEEL 到要假波了

一陣臨尾主隊就比人判12M架啦

主入左 客焗攻
主打反擊
主入2-0
Cashed!!!

屌打和suppper好無

痴線 盤都未贏就gel

客快追和

我唔明客隊上場3:2到人地
點解今場廢到食屎咁
控球低到得24%

好彩下盤仲有半格🤤🤤

主隊鳩踢 客隊鳩hea

客比人撳到成個傻仔咁

導演 劇本唔係咁架喎

汨大巴想點控球呀

Gel 啦

容 快入 入左祝贏亞冠

gel啦 gel行啲

客隊立即追和反杯

同樣諗法！

天氣不適掛

客隊作客一向廢

反手gel 全面進場

客入，又禁救命鐘

主入多球先客再cup ok?

你地果面大把大蛇
想你番黎一齊賭球

瑞超3場都想要上盤

咁辛苦入倒點解唔gel?

咁買左主既情何以堪

屌, FEEL到主隊想泊大巴了

客隊一係入波 一係解散

gel多啲 幫我gel埋thx

實力又唔係差人地好多
55波咁踢咪幾好
又學巴塞對羅馬咁守
人地狂攻底線傳中實有次入啦

客一射門

id。。。

主隊gelgel仔 全面進場 gel爆佢

有一射算好架喇

柏c 主場=皇馬

到主隊守了

goallllll 1:1

1:1

g chi

客GOALLLLLLLLLLLL

1-1

笑左 客隊一攻就入

客goalllll

11:1 Goallllllllll

秒11笑左

美斯落柯打了

高！

nba

主射20次入得一球？

1:1即係主隊又要禁屌

唏呀唏呀唏
1:1

係半空都爬返上黎

比多兩粒

goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

力頂呀

靚1:1

客goallllllllllllll

客 cup啦 你要贏亞冠

貴精不貴多

大波會否奇蹟開出

多謝gel頭撚

客2射入1

跟住美c內心好踏實

365即時盤變讓半球

GOALLLLLLLLLLLLL

唔洗進攻多

一球搞掂

咁既角度入

痴撚線兩射一入

頂住呀

開轟

1-1 GOALLLLLLL 唔洗解散

要多謝佢

客隊1:2 亞冠食撚滑

頂撚住！！！！！

細波頂實

都好過主 廿射一入球 客兩射一入球

唔理邊隊入
總之2.5b

客隊唔洗解散住, 但要入波

怕咩呀
繼續gel

勁撚到呢 一係唔攻 一攻就要入波

1射1中 就係咁簡單

屌完即刻生性

又贏緊球半

好正常， 主隊龍門企左係度成半粒鍾， 咩反應都冇啦

未完場 頂埋佢

痴線波

1：1都好似晉？
而家3：4

gel得勁

好，夠喇，唔好再入

一射就入 勁撚到

大蛇就無啦 燈西就大把
之前玩到咁大 返唔到架啦
我去你po gchi你都一樣

都話比你射100腳又點,入到先有用

主隊真係無撚用架

遠射通渠地波

立即完場ok?

一gel就入，太易玩

射門唔洗多 入就得

到客隊gel 頭撚全面進場

Jump到半空都爬返上黎

仲要頂廿幾分鐘 好驚

2.5b

Supper好無 以和為貴

力頂

Btw兩球世界波幾勁

當新人無人知咩事
個po無撚用架

亞冠

sick ball

你地gel 緊 唔阻你

客隊穩到 無得輸

開大波

客屌多球大波俾我ok?

客隊入多粒 90分鐘 打和 super

真係主入 客秒追 大波有望

客2射1入球

成場禁屌失完就入真係唔信唔係劇本

琴日執幾雞 去玩了

針左

買咗主盤嘅反手開始幫客隊gel 全面進場

立即同我冰封入球

客食撚滑

仲有廿分鐘

客隊同我頂撚柒住佢

收錢收到手軟
邊會jump

西米睇必發飛數客盤
我睇盤都係客盤
呢場真係下盤開出既話好難講唔係假

反手 高汁

佢出現左一下

主隊俾多球輸半算啦

個po無晒啲舊人返黎

今日教下新手咩叫假波

差一球咋屌你
入啦好嗎

不反gel 要贏就會贏 手持主盤

正反手gel全部立即冚家產

只有一位

岩
繼續gel 不用怕

咩叫gel

祝反手gel出門冇阿婆畀你扶

下盤GEL頭報數，一萬

反手gel 輸到破產 永無翻身:

球證趕時間
吹雞完場

客隊入多粒

我睇盤路似和味濃
清係咪都睇和？

最後十零分鐘

20個射球先入一球, 做假到咁, 不如直接唔洗踢啦

枝哨都幾撚黑...

點解無下半場大波玩

咁都冇12碼

球證立即完場, 夠鐘食宵夜

好似大陸狗做球證, 你懂的

似和

輸啦

Aik咩事

4.15倍和波頂住

我睇主客和麻麻地
淨係好靚既盤先識睇到和
我睇係睇開上定下盤，大約7成幾勝率

成點都黎
眼訓啦 完場！

主冇力了

有冇巴打要Aik

球証係唔係買左客 係就比粒12碼啦

等美巴心水

今晚有冇心水

咗

[屌你球球都唔犯規不如直送完場啦仆街

走半都唔比, 真係迫害

好 立即完場

點解可以高水到咁 Aik

我垃圾 鳩買

立即完場 球證番屋企 所有人番屋企

無正選

伏 skip

係..小妹管理不善

馬會派錢

咁仲要唔要要 定skip

無尾班車啦
大家早d 完場好無？

我已中伏

入多粒啦屌

aik咁多年都攻力差
半一太多啦

禁屌入完波轉頭就失返球，要入兩球先出到線，你係球員仲會攻?行行企企算鳩數啦

Aik多後備 VS 奧斯達強陣 ?

未知，瑞超真係唔多想賭
大家研究下，我咁耐見過成日中既真係得我上面講個3位

完場未

成日射正球門都入唔到

赫根已入

1點有咩推介

睡超邊場半大！？

入一球都出線啦

球證成場做乜鳩

夠鐘啦 完場啦 唔好R OT

想知頭場派左未

365封盤？

卡爾馬幾好

入咗？

打緊架

早知跟美斯啦！！

做咩鳩

主入一球就出線, 仲打架, ON99. 真係斬左場波佢啦

求其比多粒我ok?

完場啦

角球8-0
入球1-1
好彩馬會無開即場角，唔係唔知幾多賭仔要去IFC

主中

反手 ?

客一張牌都無

完場 立即完場

全大收皮

瑞超3下

唉
又輸
賭球好難

反手？

等美斯睇下仲有冇

其實黑到咁 場波踢黎做乜

美巴有出瑞心水？

演員操守

我下盤

呢場真係假波經典

例行公事

比多球開大啦

主隊隊垃圾 同獌一樣咁撚西

反手Gel 輸到家破人亡永無翻身之日

咁我同你睇盤方法唔同
我睇盤點走估主客和

你自己去廁所開

下盤

你唔係跟左美C咩
點會輸

又拉又撞 罰球一堆 牌都冇張
利申買左半和全大

會唔會時都唔補

我都係

一見到美巴出水即買

2-1

我都係朋友教
自己好少研究

2 1

21

2比1 !!!!!!!

2-1

準備3-1

2:1

2-1 diu

大波下盤

屌

2：1

屌 上面個gel頭仔

屌頂實啦

主晉

冰封唔該!!!

輸半滿足了

屌又針

3-1未呀, 走半格比狗屌

又絕殺

全北聽日出局唔係無可能睇埋呢場之後 買注客出線先聽日武里南

入多球啦好嘛

好過冇啊師傅

2.5/3中半都收貨了

Gel 咩撚野

中

我屌你客隊立即追和

屌你老母 入多球

仲唔撚係假波
食撚哂2邊
屌你老母

頂撚住踢呀
追和啦

主隊明明打落超曬班

頂撚住 半格

咁都汁番大 半0全3 多謝晒

恭喜

客快D入啦屌你老母

夠膽開個3.5大比我..

2.5b cashed

3-1 ready

頂撚實

上場尾段咁樣比人絕殺
好難唔反CUP

來來來，12M 2-2客晉

真係好假亞冠 場場絕殺

Gel你老母咩

gel你老尾咩

還番球12M 來啦, DLLM 球證

都出左線，快撚d完場啦

會窮

人地gel 頭就咪撚跟啦

貼飛

因住半格都冇埋

贏半格都比人屌 撚有gel咩

thx bro

臨天光瀨屎

ON9唔解圍 仲傳返比主隊
假到爆

球証幫手比個12碼客隊

買親啲上盤都淨係贏個勢 波都唔識入

汁番半都好
有得玩下下場

又封..

+4分鐘

立即完場

3-1

3-1 捉哂d gel頭仔出黎bin

Gel 頭狗輸到爆廠

不用死

完場啦屌

FAKE!!!!!!!!!!!!!!!!!

999

又最後練心，頂

假波到你屌你老母,守撚左60分鐘,比人入左都追得返,之後守一陣都守唔到on9架

食屎啦你

3咩1呀

補幾耐?

主隊gel頭仔 全面進場

明明早幾日見肥朱上過黎

+4

4

走半已經算好彩

我信左自己要上盤

喂 出左線呀 Hea住踢啦dllm

呢D濕鳩下盤真係嬴佐都心臟病

立即完場呀

主隊唔會再入 贏半心足

主3-1 完, 即刻扮印度佬叫

主隊 老抽 拖時間

亞冠真係要避 唔係講笑 嗰個假

屌佢老母唔撚清個波出底線 係咪弱撚智

到主扮傷

gel 乜燃 原本收全格

淨係f5都覺得緊張

3場都Sam load

1.78水仲要得半格

到主隊要擔架, 抵啦客隊學人dum雞

快完啦屌你

玩角球旗啦 拖得一秒得一秒

cashed

2:2未

主隊快撚D 打個防反, 3-1唔好比客隊反CUP

嚇撚到我

屌你老母咁貪心

心血少 試下唔好fake

馬會是冤枉的 推介全大

客隊 玄武死守呀

半格都心足

美巴咁重注..好有信心？

貪心 買咗3.5b jumped

唔洗諗會入多粒, 班撚樣變哂豆腐, 一撞就碌黎碌去扮傷

換人哂時間啦

應該買多條全大3串1穩陣

大波好野

客隊抵啦 黑到咁都晉唔到級

最叻數到個位數

小注黎架

咁樣比人gel到嘔返半格出黎

2-1 FT

我好滾動呀

aik大船最後召集

屌你力頂完場嚇死

2:1 收半格

無啦啦彈出黎gel on99

SAME....

半格好過冇

客隊gel

下盤羊半 多謝美斯巴

算啦 當贏 主咁多進攻 算係咁

不了 似細波

gel 還gel 好心就咪咁串啦

走半格拎去餵狗都唔撚夠呀, 買哂6仔捐哂去算

收半格同直hi 主勝1.4x無分別

反手gel快撚d甩哂d頭髮

先過半格仲有3場

條on9仲有人理佢

都話買大波都唔買上盤

1001

實有排都唔派